有冇試過喉嚨keep住甜甜地?

我今朝開始就係咁 但冇食/飲過甜野
有冇人試過 或者知道咩事

糖尿

吞完精個時會

女友蛀牙怪他「那話兒」太甜？男就醫竟檢出糖尿病

樓主小心蛙牙

仆街我都係

我都有時會
應該冇咩野

咪撚嚇我啦

糖尿病？